** Установка проекта **

1. Клонируйте репозиторий
2. Запустите __composer install__
3. Убедитесь, что каталоги __runtime__ и __web/assets__ открыты для записи веб-серверу
4. Настройте доступ к базе MySql, см. __config.php__, секция __db__. При необходимости приведите в  соответствие параметры __username, password, dbname__
5. Создайте базу данных __ruslania_test__, импортируйте в нее books из тестового задания
6. Создайте скриптом __db/update.sql__ в базе __ruslania_test__ таблицы __isbn_search_log__ и __isbn_search_queue__
